### 受贿逾千万 甘肃庆阳原政法委书记被判8年
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月10日讯】中共官媒周二通报，甘肃省庆阳原市委常委、政法委书记
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/秦华.htm">
   秦华
  </span>
  ，受贿1104万余元，日前被判刑8年。
 </p>
 <p>
  判决称，2002年到2018年，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/秦华.htm">
   秦华
  </span>
  在担任甘肃省庆阳地区行署石化办副主任、主任、庆阳市政府副秘书长，兼石化办主任、镇原县县长、县委书记、庆阳市副市长、市委常委、政法委书记期间，利用职务便利，收受他人财物，合计人民币1104.386万元。构成
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/受贿罪.htm">
   受贿罪
  </span>
  。
 </p>
 <p>
  法院称，秦华自动投案，如实供述
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/受贿罪.htm">
   受贿罪
  </span>
  行，退还全部赃款，因此减轻处罚。
 </p>
 <p>
  另据《明慧网》报导，秦华在庆阳市镇原县任职时，对当地法轮功学员遭受迫害负有责任。
 </p>
 <p>
  2016年12月，秦华还因参与迫害庆阳市法轮功学员，被“追查迫害法轮功国际组织”列入追查名单。
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1138/a102619467.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1138/a102619467.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1138/a102619467.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/10/a102619467.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

